人生冇意義了

神不在場的證明

早左

姐係毒撚呀

垃圾

夜左

準備十秒鳥

驚?

戒左j

係咪男人黎

準備練葵花

又金庸

驚左?

準備大開殺界鳥

驚閪咩

同我捉棋

驚輸?

只有我不在的街道

時光機開始倒數

痴撚線個十秒做到咁撚多野